大家今日運物資要小心啲

頭先喺facebook見到 大家如果運啲眼罩或者其他危險品要小心